都唔明點解連登仔高登仔咁反警察

薪高糧準
有宿舍
返工有女搞(包括下屬/市民，上司睇實力彩數)
有大佬照可以周街扑濕人
龍頭社團，咩24K新Beyond和X和通通行埋一邊
要食煙可以坐係警車食
要High草可以叫道友進貢

咁全面既工邊度搵

戴個頭盔我指美國警察

黑警死全家

潘巴巨巴rip

又可以掃黃 掃到適當時機先拉人

因為葡萄

黑警唔好拉我